# devops-netology
попытка 2

# Git должен игнорировать все текстовые файлы, кроме файла "пароли.txt" 
 
 1. *.txt
 2. !пароли.txt
 
 # Содержимое файла .gitignore из директории /terraform : игнорировать содержимое директории с расширением .terraform , файлы c расширением tfstate , *.tfstate.* - не пойму что это, игнорировать краш логи, игнорировать override.tf override.tf.json *_override.tf *_override.tf.json и 